毅進英文名叫Yi Jin想點

毅進個英文名稱是Yi Jin 根本想點
專比大陸人讀？ 大陸人唔係入大學咩？定新移民

年經

當日改名條友可能已經升官發財

Ngai Chun

偽進

而賤